千其唔好剪黑驚賓周

佢地又冇做傷天害理嘅事
平時被鶳 貼張兒童膠布就搞掂
黎個selfie post落WB又一條好漢
剪賓周就唔同呢
真係會一世都抬唔起頭做人
冇得再鋤未成年少女 好慘
千其唔好搞人賓周

禁錯左台 硬件好重要